入嚟講兩句 想時間快啲過 (82)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

2

Lm

咁就開咗82個post 辛苦了

已經好夜都瞓唔着

旅行

慢jor

你好

做咩事

堅..

旅

佢忙緊同佢朋友staycation 緊
打多粒字好似想死咁

係 咩事
21800000 即到

唔辛苦 幾時會100呢

唔緊要 我會喺依度到6.

旅好

又話瞓

可能飲左杯凍幻茶

係張床到傾偈唔得嘅咩

唔知

同個女仔朋友去
都唔撚洗咁樣對我掛屌

新人報道

ummm同上我屋企睇我隻貓後空翻差不多

大哥你好

講呢啲
一齊睇Netflix

有覆都好好
有時同朋友一齊我直頭唔㩒電話

冇 永遠都唔會遲

Netflix and.......

驚 你情緒好似唔多掂

係呀會覆 但成粒鐘先即句好呀知道啦

牙姐

ok ah

唔好嬲豬啦
你女朋友聽日去完staycation 會正常返

唔get

以後叫你做牙姐

咁就死啦下下同朋友都咁樣樣
開佢波又無用 一定話同緊朋友一齊點覆呀

牙圖幾時加名

巴來不幾順口

有嘢想講 會聽

咁可能調返轉諗
佢同你一齊嘅時候都好專注呢唔會同人whatsapp

唔係眼瞓咩？

懶呀

定係你想叫牙蓋

想聽你鳩噏多啲

咁遲啲先

太多人了 個post好受歡迎
上面個表對上次郁都可能係post十幾 廿幾

ok 係咪開live

都係會拎起部電話

可

真勁懶

之前同朋友去都係摸酒杯傾心事
聚會好難得㗎
你又約返佢去staycation

瞓了，聽朝早起

唔啦 太夜了

好奇一問
喺邊到開live

我都知佢朋友有d好不幸既事發生
但都唔洗咁對我

ig

一晚啫 如果佢朋友有事發生分唔到心嘅

可以科勞嗎

可以不過大家都係鬼挨豬嚟

我隻喵訓到扯晒鼻寒
但我完全無睡意

好呀

第2晚了 聽日會同佢見面
見到面又要收埋扮無野唉屌

聽日一見沒收佢電話

有喵！

分手都似

有幾隻喵 全部訓到好冧

差唔多刷牙瞓覺
早唞啦各位

都真 4:30

個人好精神

晚安牙智

聽日出唔出觀塘？

精神啊精神

咁快就430

牙星！

點解？

圖心情如何

咁你仲唔瞓？

有啲抖唔到氣 壓住心口嘅感覺 所以無點覆post

咩事

你個名係你星座？

不嬲都會咁

下個會更好

做咩？

唔好算啦

可以呀

[

咁你呢又唔訓？

都係6.啦 基本

搞咩

表得白唔係好有把握嘅咩？

唔係話表白唔好但通常要表白嘅都未必好

cls 牙圖你唔洗做嘢既咩

無嘅 都幾平常 唔係好少見

點解咁講？

Prof!鬼鼠呀你

被發現了

唔表白一齊除非得

嘻嘻

你？咁早瞓咗

呢排一係早訓 醒番訓唔到
一係就唔訓
次次都見到你未訓

有好到呀都prof勁好人！

未瞓就基本啦

圖圖世一

我不是世一啦

我愛圖圖

有冇得dm你傾計 on99唔知jm好

圖圖又唔訓 次次醒都見你在

我愛prof!

你想點dm你有私人嘢想傾？

樓豬嘛 要覆 post嘅

個心仲有無事吖
雖則個個都慢性自殺師

應該得我係認真嘅慢性自殺師
個心一直都係咁 還好

我冇所謂有dd la

其他人我唔知 不過擱淺同我都算係自殺師我覺得啦

你擺低tg？

擱淺係真係啦

早幾日勁擔心佢

佢身體病咗啫

我有同佢tg傾下計～

你兩個應該有好多嘢交流

話說我今日約左loc少緊張

竟然
我見過loc幾次了 哈哈
唔需要緊張 佢好親切的

勁耐無見網友啦～

我第一個見嘅係佢
約咗去邊呀

去市集同食野

玩得開心啲

想見prof

見到有人讚我開心

hi all

早晨
但唔愛你

絲打唔講得？

門仔早

Hi 腸仔修咗眉未呢

自己拔咗少少
唔敢再拔怕整柒咗

mak bbbb

返緊工？攰唔攰呢

yess番緊
好攰醒左幾多次 訓得唔好

以為你會出街街修

勁多次

好尷喎

我發惡夢 我個連登ac俾鬼hack咗嚇親

都叫你唔好咁掛住我

我hack左，拎黎改你username

唔尷啦 成日見benefit都有男仔修眉男仔修下眉，會精神好多

賣門門的人？

我要同你私chat 快

呢個鐘冇乜人嘅？好靜

Meee

你呢有咩搞

有咩唔開心開心都要講出黎吖 groupmate又會咁晏都唔起身既

好呀 我會試下畀自己放負

佢係咁 一個早起 一個晏起

想修

麥yo到

阿靖唔習慣放負？

去修啦 個人會精神d睇落乾淨d

之前想去修 身邊啲人話少少雜毛冇咩所謂

係呀驚畀人印象太晦氣
所以平時喺人面前都係扮正面撚

去試下修一次當體驗下
見到咁乾淨你會上癮

主席早安

我照鏡又好想

朗拿度要聽人點講架咩 自己想做就去做啦

一係自己學修

真 有個形好睇好多

揀啱人講下心事好重要
試下Self disclosure多d 世界會不一樣的

好 我盡量

冇 不過字眼好聽啲咁解 唔通同你講爆緊房

早晨都係屋企張床舒服啲

Hi 牙靖一唔一齊食飯飯

梳囉下次同你食ok?

痛唔痛

早晨

點解要聽人講佢哋係妒忌你嘅美貌

攞個鬚刨剃就唔痛

今日唔啦 遲下再約我join唔join得㗎

我同我個同性朋友今晚去爆房啊 唔好吵我

可以

一齊睇你隻貓後空翻？

好

唔痛架 go try
做好保濕就得

Staycation好聽好多

祖神

新人？

係

早晨啊腸仔

肥到只識前滚翻

我都係

想睇肥貓好cute

你要靜候 再靜候

最後有冇送到生日禮物？

唔靜得唔得

哪有又撚

絲打辛苦你 你無比人拋棄啊 係你選擇唔要佢

就算失收始終要守

靚唔靚仔既最可信evidence係咪有冇比基佬approach 過？

各位巴打可以審視下自己係咪靚仔

又要人再讚你一次靚仔大晒咩

做到咩？我咩都做唔到focus 唔到，但堆asm同我講hello

試過係尖焗桑拿比阿伯摸我手仔

聽你話，送左佢一程

要人氹

喺佢生日嗰日講？好正

冇

俾阿伯摸都唔俾阿麥摸

叻

未有啫

抱抱

佢生日應該活在地獄裏

我一靜落黎就停唔到喊

多謝你

明白嘅 想放負 要樹窿隨時歡迎

dd食唔食糖糖？

出軌都叫對你好清理啲啦蛋糕

清醒

食咩都陪你去

唉 咁又破咗功

你竟然喺度追post

靜靜凝視窗前
腦海的思緒像花 在冬季睡眠

其實我有幾個fd都係射手座都識咗十年有餘仲一齊玩緊

一講我就出現

邊會尷尬 我有男仔friend都係去Benefit

醒晒，打起精神 做asm

想你的心臟 無法那麼逞強 佯裝作自己不痛不癢

處女係食住射手，我係處女座面前永遠都抬高唔到個頭

乜咁多人射手

有個射手fd好驚我驚我嬲豬

守d咩

不要再提了

何時餓了要回來 誰總會給我最大量的愛

我試過⋯

勁多射手咩事

俾男人approach點會記得
有嘅話都記女啦

有咩糖

型刀

守護你

我睜開雙眼 看著空白 忘記妳對我的期待

牛奶妹

諗緊一樣野

咩

食咩？

類似啦類似啦

想食苦嘅

飲咩

我宜家食緊包 出面又熱到死唔想出去 食完包 好唔好開埋個芝士片呢 定熱到死都出去買野食呢

食龍角散啦唱歌咁好聽

牙麥已經掌握晒我啲煩惱

今日唔算熱呀出去買啦

想出就出

睇見都熱

定屋企煮面 但無送 淨係面

鍾意唱唔等於好聽咪燃

唱得多喉嚨會沙食啦

出啦齋麵邊會好食

食開琵琶潤喉糖

我個名唔係甜心喎

Hello gay

笑左

妳說給過我縱容 沉默是因為包容

淨係一樣野咁開心

咁可以食我

食左你邊個陪我

基不是罪

笑一笑 世界更美麗

今日去邊玩

番工

88

返嚟

原來我男朋友係靚仔

各位早晨

下午茶：炸雞髀配奶醬&奶占班戟

牙平！

好邪惡好正啊石仔成日都搵到咗多好嘢食，想跟你搵食了

有冇食甜野？會開心啲

依家食

有棍都會嚟m㗎咩

點解我有棍

你無棍㗎？

唔記得 我睇下先

哭了

Pinke

green
好眼瞓

各位早

天氣幾好

特登落去買個午先

有冇巴絲都成日自己一個入餐廳食飯？

有冇同類

咁晏先食

啱啱先醒

我以前係咁

我
有時想去啲環境好舒服嘅cafe
人哋問幾多位
我話 一

我都係 我每次講一位嗰陣都覺得好尷尬

跟住就會編啲閪位比你坐

一個人唔洗等咁耐

呢句真 入座嗰陣可以用勝利嘅眼神望住隔離pair情侶

珍你地慢慢等

頹足5日假 今日無論如何都要出街

題外話 你今日有咩做？過得開唔開心？

去邊？

唔會自己去高級餐廳所以勁耐冇去

死啦我日日都係咁囉
除咗返工同同事食之外

我落左街一個行gu

我五日都係屋企咁濟

可能去做gym或者出去食下野
有冇好提議

慣左一個人了 不過有時去啲好靚嘅地方都想有人喺隔離

自己睇戲

我本身就冇錢去高級餐廳

我返工都係自己食 日日帶飯

唔敢
之前睇左Tom and Jerry好好笑

冇 本身好少出街
出街都係去cafe或者書店

買咩

呢個ok 以前成日做

無架啦 留係屋企啦

寧願買返屋企食

我都打算出

無得救架啦 留係屋企啦

會勁肉赤

喂呀試下比啲正能量嚟

喺屋企自己煮

有錢不如買書

唔準你咁講

更加唔想

下下都買返屋企食咁方面咩

both

係屋企食咗幾日營多

食啲方便買返屋企嘅

自己一個有咩好行

無架啦 無得救架啦

唔健康c

公園

換季 買下衫褲鞋襪
跟住⋯um⋯諗唔到了

唔會自己行 會去打波 搵fd跑步

做乜咁頹書記

證明你唔夠我毒

可以睇多啦A夢

想join
cls我一年冇買衫 冇新衫想買 冇咩意欲行

有時出遠門都會肚餓

大佬 我撈咩㗎 點都會接觸下人啦

我真係唔知你撈咩

盡量減少出遠門嘅機會

絲打就得 單獨同男仔出街會比男朋友屌

真 一個人行下公園 去睇風景係幾寫意

笑咗 牙朗生命值-500

以前有試過 拎埋相機自己去影下花

建議咪扮

我最鍾意去海旁

叉燒蛋飯

我以為佢學生嚟

佢真係學生

我都想買衫添

咁佢撈咩

不過佢個科係一定會接觸到人

真係

我都唔知佢讀咩科

想買咩衫

有冇人掛住我

絲打嘅話可一齊

我

觀塘莊喺邊度
利申九龍東之友

我～

牙水
完sem去影相！

點解你地會覺得我係仔

牙晴

因為你太可愛

不了
我巴
再加上我要反工

我自己一個人去買衫會勁開心

笑死

啱阿 我係絲囉

圖圖係咪覆錯人我幾時叫阿晴我都唔知

識嘢

好！

豆腐火腩飯

佢係咁 慣左

可愛嘅都係男仔嚟

笑咗

可以呀 雖然好怕醜

啱啱改的 因為你挨豬個名

有

死啦我已經習慣咗

我都想係男仔 可以瘋狂牛女

買褲 同埋想試下有冇可能轉下style

未食過

你快啲諗定去邊度

唔好笑我啦 毒到未聽過個莊字

戒煙未

喂呀 我幾時有咁

原本係咩style

為左唔想你洗咁多錢，決意同你一齊行街了

巴打可同我一齊

邊度好

無頭緒添 有無咩cafe好食

我又去 不過我冇相機........

話左冇食

唔笑你 快啲去搵圖巴

Join

想叫阿豬多啲

你上次見我嘅時候，我已經買咗兩袋

有排都會自己買衫冇壓力自己想行幾耐都得
但係有時想人幫下眼

牙麥出咗去未？

幾時都係咁

圖一定喺絲嚟嘅

阿狗

問牙圖牙堅牙麥 我自己都唔知咩style

幾時先

牛女很開心

tg約囉

咁一你一定係靚女絲打啦
好想同靚女絲打食飯

門仔

柔柔

睇你頭

一啲好靚冇乜人又或者好舊嘅地方

出咗

圖把聲勁溫柔

唔尷尬🙌🏻

麥叔 帶我牛女

想牛女

而家搵緊

豬很可愛的

Model

靚仔著咩都靚

一齊去囉
就算冇相機都可以周圍探索吓好好玩

得啦得啦

@圖

我放低TG先

觀塘見我地

？

靚仔style

要儲錢買

咪啦

真瘋狂消費

話你靚仔

對你唔會咁

又嫌棄 牙朗想cry

冇TG添
不如我喺挨豬

你又知

工裝

屌 多左==

多謝你 幾時

自己一個就好想咩都買

假

想影風景

啱啱煩緊無tg 即刻download咗
唔記得改返無tg

建議唔好玩

鹹濕套又想點

超可愛想摸頭了

到咗喇我已經

勁認真

不定時當我心情好時

咁快 行住先 餵埋貓可出發

或者你可以買嗰啲菲林傻瓜機

咁你到pm我啦 我搵條靚啲既睡褲先

型到，牙朗又燃

緣

你今天心情好嗎

好啊 你搵到我陪你去

我鞋櫃鎖左 下次先啦

想睇睡褲可以有幾靚

幾好但我約咗阿人了

收皮用心對待你你竟然咁樣講我

圖真好人

我搵住去邊度先 然之後你再pm我

圖很差的 非好人

透明的

阿人係邊個

呃我今生今世我們不相見

燃麥久牙

牙麥超可愛

我都係用心覺得你鹹濕

牙圖覺得自己唔係工裝了 得條褲係

唔撚得！

啲人信曬 哭𠹌左

你拎住個士巴拿就係工裝了

我勁斯文 不了

呀 我都好想莊

首先我唔係鹹濕
其次我冇鹹濕你

一齊

咁你着工裝褲就當你係工裝囉
唔係我都唔知係咩

唔得呃我

你靚仔過我好多

係冇style

想轉咩style 夏天冇乜選擇

串

問題係唔知有咩選擇 冇研究

會唔會想試吓日系日系好舒服

你咁型

我都係傻瓜

我偽日系

好圖一世平安

趙完鬆

型到.....
我毒能系...

真係鞋櫃鎖左

我刀系

聽講你都係日系⋯

靚仔咪日系 唔靚仔咪毒撚

圖

調理農務蘭花系

我都係傻瓜喎

勁真心

唔型個樣太滑稽

你想我對你負責任？

我係傻西瓜

型到....

搞到我有d想睇

咁我對拖鞋俾你

公主做咩唔開心

你做咩着咗我對西瓜

好似龍捲風 我失去了知覺

就快要番工

我唔要你對西瓜 臭既

牙屎公主

個po好多靚仔 磁𠹌線 潛水算

嗌譚仔禁錯大辣點算

你有我 暗瘡肥仔

又話c
我暗瘡排骨

買返兩枝奶

邊度買日系 會連鎖定細鋪

型毛毛

睇wt

Gu

心絲身唔絲

愛情來的太快就像龍捲風

我去食先 兩個鐘後見

你個靚仔樣

離不開暴風圈 來不及逃

祝福你的腸胃平安

捲我上天空剩低得我一個

我上次買衫都仲未興gu過幾日去睇下

我都想變型

咪聽佢地9up

嗚

祝我亂流下平安

我俾你激到禁錯大辣 點算

真愛是任何形狀

擔心你屙到傻

對付百孔千瘡

點講我5年前都係食中辣既男人

但係返多兩三日就放假

勁 我最多五小

啱啱發惡夢俾鬼追

都唔係講依首

全身既骨頭好似俾火燒咁

唱你就唱啦

好似ghost rider咁

我點激你

辣椒師

你太大壓力了

咩料 勁惡

我都想睇佢唔理我

我唔得啦

5年前

飲奶飲奶飲奶

屋企無奶

買

唔好咁啦點氹返你

唔好嬲啦

特登走去聽 好mk不過幾好聽

咩鬼來

已經行唔到了

唱首歌黎聽下

嬲你

怪獸

哥斯拉？

衰鬼

好似啲食人花咁

迫於無奈啱啱係wts分手但冇回應🤷🏻‍♀️
我諗係最好嘅答覆？

輸咗比大辣

對方最初話要自己冷靜 避開咗我一個月
主動揾過幾次 都逃避

都係互相尊重姐 佢冇尊重過我 我唔洗尊重佢

其實我都掙扎咗好耐
我懷疑佢個人出咗事
唔係我哋感情問題...

咁你有冇其他途徑知道佢係咪真係出咗事？

佢自我封閉咗 冇同屋企人,朋友講過我哋嘅事

咁當初點解佢要冷靜？

ummm都係好突然嘅一件事
我哋平時好少話嗌交 可能工作太忙
佢做嘢做到凌晨兩點 第二朝收到個msg話要冷靜
我尊重佢 冇去搵佢 點知就出事了

等陣先 咩叫出事先

Hi

就係消失咗 冇覆我wts or 隔十幾個鐘先覆

你會唔會想了解清楚佢情況先可能真係有啲嘢

我哋呢度一向主張溝通
既然溝通唔到 你放手呢個決定都啱嘅

我有努力溝通㗎...但佢不停逃避
已經問哂身邊所有人 wts 都keep住有關心佢
但最後我咩都得唔到...佢完全逃避我...

我想呀 但無野做到...

所以我咪話你分手你個決定啱
唔通無止境等落去咩

又一對分手

最撚憎啲人咁樣
同冷暴力有咩分別

可能有一日佢願意行番出嚟,不過唔知幾時了
折磨咗自己咁耐 我都好辛苦

啱呀 分手一句 唔分咪溝通
我都比盡耐性同尊重了

所以唔好等了 對自己好啲
搵返自己原本嘅生活好過

唱咩歌

去咗買書

同我一樣 除非我想

咩書？

小說

講咩的

牙塵

一陣po上story

我食完了

龍捲風

龍捲風～

終於收工番到屋企

死未

點唱俾你聽邊首先

想見麥

我係阿伯嚟 鍾意食粥

好眼瞓呀

@麥 回應下

風風風～

復活了

你最愛的那首

耶穌都復活了

風風風風 風風風風

終於放飯

快食！

叫餸食飯
扣肉煲

牛肉粥炸兩炒麵

會否太早

who loc

好型

怕醜了

瞓晏覺

圖呢

誰可代替

餓了

估下

Here

點估呀

收收先

建議食嘢

食手指

專心啦 喺街仲覆porespect

今日出咗街 開心

魚雲粥 雞粥 乳鴿

我唔知係眼瞓定辣到暈左

你都唔會唱的 由佢

打完八圈

後者

出親街都見到好多情侶

我又出

我復活了 不過胃好痛

你搵圖巴

唔唱trap ok?

ok

佢嫌棄我

你都嫌棄我

邊有阿

唔OK

門仔 我想見prof

又話要掛我上樹

咁搞笑

尷尬面對面唱俾你聽

柔柔食咗飯未

食緊 好想食癌症鍋

今晚睇波好正皇vs利

幾時去食

我約咗自己

人？

諗緊聽日 但係

在

投水兄今日點

返完工就有得食

唔好再趕

跑步

會有人嚟揾你

2字頭宅男一個,冇特別

巴打好堅

我都係帶口罩跑唔敢除

終於收工

跑完有咩做

辛苦晒

食少少野,凌晨睇波

寧願返工好過喺屋企亂諗嘢

已經好足夠我敬佩你

白寶

今晚食乜宵夜

都真 好彩我聽日開始都忙

咩書

掛掛掛

咁咪仲尷尬

由佢

想食雪糕

你有圖了

幾時忙完 我哋去食靚靚Cafe

唔好掛我上樹啦

一齊尷尬

建議咪屈

咩味雪糕

抹茶,芒果

你想點 一時一樣

今晚食咩

牙讀你笑咩

喺你耳邊唱

由頭到尾都係話唔好

男朋友係乜黎

又話氹我

女人話唔好 姐係好

勁羨慕

你講啦～

下次先

又要屌全世界

故事好長 唔好意思

今個星期？

我可以

鐘聲響起歸家的信號

即係你未食嘢啦

mk到

係
巴士的征途開始了

鐘聲響起假期完結的信號

你點知返屋企食野先

落雪

點夠你文青啊？
心情ok?

屌
我冇溫過書 仆街了

忙裡偷閒

咁下星期先今個星期休息下 好似已經日日出街

可惜雪花非花(´･_･`)

Up mud

唔見得咗個揭尾故添下次！

有無同佢講過呢d感受啊～

冇野了

風起花落

啊 好似係 下次下次

掛住雪兄

米驚拉

女人

牙馬

咁啱嘅 我都係

準備番工

你啲假呢？

夜到⋯又開夜

放左四日

係 陪你通

看來你喜歡看書

觀自在菩薩 行深般若波羅蜜多時

看來你喜歡下雪

和你通

聽日要上堂喇屌holiday I love you

慘

兩日都要上堂揮手

照見五蘊皆空 度一切苦厄

放假未

直情無得放無得補

今日早放諗住煮餐好嘅

祝成功

貢好

早d訓啦成日都係咁

唔啦 唔係邊有人陪你哋依啲咁夜嘅人

圖會唔會因為瞓得遲先心跳得咁快？

我又冇喎

唔關事啦 唔夠瞓嘅話就關事
但係今日都夠瞓 而且冇攰嘅感覺

你一日訓幾多個鐘？
同埋圖好似3個月以來都咁遲訓？

去check下？

你掂唔掂架

中間有一段時間兩三點瞓㗎
但係最近先至一直都係六點瞓

你想唔想調節返

問題係Heartbeat rate未升到100以上
所以其實都唔可以話係啲咩大問題

要㗎喇 遲啲都要考試

原來有指標
理解唔到點解會咁

嗰陣我都有搵過自己係唔係心悸
但係佢嘅標準仲高 要去到200以上

本澤馬世一

我好飄忽 我有陣時會瞓八九個鐘 小起上黎瞓三四個鐘

我以前心跳無啦啦加速係因為緊張

咁我真係唔知

200咪差唔多心臟病發？
會唔會係焦慮/緊張影響？

コメント待ち

不過我都就死了

但係我係乜事都冇發生會突然加速

100都高啦

如果心跳突然加速去到200以上就係心悸
我都唔知呀
不過暫時個影響唔大所以我都唔理

牙太

我80幾90咋嘛 所以咪唔算高
100以上就真係要去睇醫生

我唔郁果陣5x 我都嫌高.....

講呢啲
你仲要見我呀！

會煮咩

五十幾太低啦喎

所以我先唔明

無 留意返自己 係咪自己過往經歷搞到呢刻咁無安全感？ 如果個問題出於自己身上面 咁應該要係自己身上搵答案

著靚仔啲

邊有咁容易猝死

缺乏運動係唔係會心跳高

心跳高有好多因素影響的

飯
煎午餐肉
牛油炒菜
罐頭鰻魚

未試過牛油炒菜好食？

炒菜嗰陣落牛油

本身想同大家職業輔導下 但少攰決定搞下gag算

早d休息

mark低先

上水先

我讀ive幼兒教育 year2

絲打

識我唔奇 我好濫周圍玩app